美斯16強2助攻，C朗16強做過d咩？

幫比比拉邊

不過根據連登logic， 果2球助攻唔計

呀朗今場踢到屎一樣